<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ontdek NEI-therapie | Let It Flow Again | NEI-therapie</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Ontdek NEI-therapie</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Tue, 24 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/logo_hu_bf827181a3f0b1ef.png</url>
      <title>Ontdek NEI-therapie</title>
      <link>http://localhost:1313/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Algemene voorwaarden</title>
      <link>http://localhost:1313/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/terms/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;algemene-voorwaarden-natasja-hoogvliet--therapeut&#34;&gt;ALGEMENE VOORWAARDEN Natasja Hoogvliet -Therapeut&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 1 Definities&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Natasja Hoogvliet, gevestigd te Denekamp, KvK-nummer 98059386, wordt in deze algemene voorwaarden aangeduid als dienstverlener.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De wederpartij wordt in deze algemene voorwaarden aangeduid als klant.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Met de overeenkomst wordt bedoeld de overeenkomst van de opdracht op grond waarvan dienstverlener tegen betaling werkzaamheden voor klant verricht en waarbij de algemene voorwaarden van toepassing zijn verklaard.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 2 Toepasselijkheid algemene voorwaarden&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Deze voorwaarden zijn van toepassing op alle offertes, facturen, werkzaamheden, overeenkomsten, levering van diensten en producten door of namens de dienstverlener waarop zij deze voorwaarden van toepassing heeft verklaard, voor zover van deze voorwaarden niet uitdrukkelijk en schriftelijk is afgeweken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De voorwaarden zijn eveneens van toepassing op handelingen van de door de dienstverlener in het kader van de opdracht ingeschakelde derden.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Van toepassing is steeds de laatst toegezonden versie van deze algemene voorwaarden.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De toepasselijkheid van de algemene voorwaarden van de klant wordt uitdrukkelijk van de hand gewezen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Indien één of meerdere bepalingen in deze algemene voorwaarden op enig moment geheel of gedeeltelijk nietig zijn of vernietigd mochten worden, dan blijft het overige in deze algemene voorwaarden bepaalde volledig van toepassing.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 3 Aanbod&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;De dienstverlener brengt het aanbod (bij voorkeur) schriftelijk dan wel elektronisch uit via de website.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Met acceptatie van het aanbod ontstaat de verplichting tot betaling, ook wanneer niet het gehele traject wordt doorlopen. Dienstverlener komt het recht toe een aanbetaling te verzoeken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Deze algemene voorwaarden worden voorafgaand aan de overeenkomst nadrukkelijk bekend gemaakt aan u en maken integraal deel uit van de algemene informatievoorziening van de dienstverlener.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;De dienstverlener mag aan het uitbrengen van een aanbod en/of de aanvaarding van een opdracht de voorwaarde verbinden dat u persoonsgegevens verstrekt en, indien en voor zover regelgeving van overheidswege daartoe noodzaakt en/of dat toestaat, een kopie van een geldig paspoort of een geldige identiteitskaart overlegt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Onverminderd het bepaalde in lid 1 tot en met 5 omvat het aanbod bij een overeenkomst op afstand bovendien de volgende gegevens:&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;de identiteit en het adres van de dienstverlener, inclusief het bezoekadres van de vestiging van de dienstverlener;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;het recht van u om de overeenkomst binnen veertien dagen te ontbinden&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;indien bijkomende kosten in rekening worden gebracht voor contact met de dienstverlener via telefoon of internet: de hoogte van het geldende tarief;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;de geldigheidsduur van het aanbod.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 4 Aangaan Overeenkomst&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;De overeenkomst komt tot stand door aanvaarding van het aanbod door u middels het inschrijven op de website of aanmelden via telefoon, whatsapp of e- mail. Na de totstandkoming van de overeenkomst ontvangt u hiervan schriftelijk of langs elektronische weg een bevestiging alsmede (indien gewenst) de factuur.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;In geval van elektronische opdrachtverlening stuurt de dienstverlener een elektronische bevestiging naar u; zolang de ontvangst van een elektronisch aanvaarde opdracht niet is bevestigd door de dienstverlener kunt u de opdracht annuleren.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Op de dienstverlening is het herroepingsrecht consumenten van toepassing (bedenktijd van 14 dagen).&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 5 Annulering &amp;amp; (tussentijdse) beëindiging van de overeenkomst&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Een los consult gesprek kan tot 24 uur voor aanvang kosteloos worden verplaatst; bij verplaatsing of annulering binnen 24 uur, of het verstek laten gaan, komt de sessie te vervallen en wordt deze als zodanig doorberekend.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;U kunt een overeenkomst die voor een bepaalde tijd is aangegaan ten alle tijden annuleren of opzeggen. De dienstverlener zal u hiervan een bevestiging verstrekken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;In geval van annulering of opzegging is een gedeeltelijke restitutie van het betaalde bedrag mogelijk. Neem hiervoor contact op met de dienstverlener om de voorwaarden en het restitutiebedrag te bespreken.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 6 Betaling&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Betaling vindt plaats door bijschrijving van het verschuldigde bedrag op een door de dienstverlener aangegeven bankrekening op het tijdstip van de koop of levering, of betaling door middel van door banken erkende vormen van elektronisch betalen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Facturen dienen binnen 7 werkdagen na factuurdatum betaald te zijn, tenzij partijen hierover schriftelijk andere afspraken hebben gemaakt of op de factuur een andere betaaltermijn vermeld is.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Als betaling in termijnen is overeengekomen, moet U –met inachtneming van het bepaalde in lid 3 –betalen volgens de termijnen en de percentages, zoals deze in de overeenkomst zijn vastgesteld.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 7 Niet-tijdige betaling&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;U bent in verzuim vanaf het verstrijken van de betalingsdatum. De dienstverlener is gerechtigd over het nog verschuldigde bedrag de handelsrente in rekening te brengen en de overige kosten waaronder de buitengerechtelijke incassokosten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 8 Conformiteit en niet-nakoming van de overeenkomst&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Als één van de partijen in verzuim is met het nakomen van de overeenkomst, is de wederpartij bevoegd de overeenkomst te ontbinden, tenzij de tekortkoming gezien haar geringe betekenis de ontbinding niet rechtvaardigt.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 9 Informatieverstrekking klant&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Klant stelt alle informatie die voor de uitvoering van de opdracht relevant is tijdig beschikbaar aan dienstverlener.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Klant staat in voor de juistheid, volledigheid en betrouwbaarheid van de ter beschikking gestelde gegevens, ook indien deze van derden afkomstig zijn. Dienstverlener zal de gegevens vertrouwelijk behandelen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Klant vrijwaart dienstverlener voor elke schade die voortvloeit uit het niet voldoen aan het in dit artikel gestelde.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Stelt klant niet of niet tijdig de verlangde gegevens beschikbaar en loopt de uitvoering van de opdracht hierdoor vertraging op, dan komen de daaruit voortvloeiende extra kosten voor rekening van klant.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 10 Uitvoering van de overeenkomst&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Dienstverlener voert opdracht naar beste inzicht en vermogen uit. Zij is niet aansprakelijk voor het niet bereiken van het resultaat dat klant beoogde.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 11 Wijziging van de overeenkomst&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Indien tijdens de uitvoering van de opdracht blijkt dat het noodzakelijk is de te verrichten werkzaamheden te wijzigen of aan te vullen, passen partijen tijdig en in overleg de overeenkomst aan.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Indien partijen overeenkomen dat de overeenkomst wordt gewijzigd of aangevuld, kan het tijdstip van voltooiing worden beïnvloed. Dienstverlener stelt de klant hiervan zo spoedig mogelijk op de hoogte.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 12 Overmacht&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Definitie overmacht Onder overmacht wordt verstaan iedere van de wil van partijen onafhankelijke omstandigheid, waardoor nakoming van de overeenkomst tijdelijk of blijvend wordt verhinderd. Hieronder wordt onder andere, maar niet uitsluitend, verstaan: ziekte, ongeval, brand, overheidsmaatregelen, pandemieën, natuurrampen, of storingen in energie- of telecommunicatienetwerken, voor zover deze omstandigheden redelijkerwijs buiten de invloedsfeer van partijen liggen.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Gevolgen van overmacht a. In geval van overmacht worden de verplichtingen uit de overeenkomst opgeschort voor de duur van de overmachtssituatie. b. Partijen zullen in goed overleg trachten een passende oplossing te vinden, zoals het verplaatsen van de dienstverlening of het wijzigen van de uitvoering. c. Indien de overmachtssituatie langer dan [bijv. 30 dagen] voortduurt en overleg niet leidt tot een oplossing, hebben beide partijen het recht de overeenkomst schriftelijk te ontbinden, zonder dat sprake is van een verplichting tot schadevergoeding of ongedaan making.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kosten en reeds verrichte prestaties In geval van ontbinding op grond van overmacht, blijven reeds verrichte prestaties en gemaakte kosten door de partij die zich op overmacht beroept, opeisbaar en dienen door de wederpartij te worden vergoed, tenzij dit in strijd is met dwingend consumentenrecht (in geval van een consument).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Specifiek voor zakelijke overeenkomsten (B2B) In het geval van een overeenkomst tussen bedrijven (B2B), geldt dat de betalingsverplichting voor reeds geleverde of voorbereide prestaties onverminderd blijft bestaan. De overeenkomst zal in beginsel worden verplaatst naar een later tijdstip, tenzij dit onmogelijk is gebleken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Specifiek voor consumentenovereenkomsten (B2C) Bij overeenkomsten met consumenten wordt gehandeld in overeenstemming met het toepasselijke consumentenrecht. De consument behoudt in een overmachtssituatie altijd het recht om de overeenkomst te ontbinden en eventueel reeds betaalde bedragen (voor niet-geleverde diensten) terug te ontvangen, voor zover wettelijk vereist.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 13 Aansprakelijkheid schade&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Dienstverlener is niet aansprakelijk voor schade die voortvloeit uit deze overeenkomst, tenzij de schade opzettelijk of met grove schuld is veroorzaakt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dienstverlener is niet aansprakelijk voor schade ontstaan doordat zij is uitgegaan van door of namens klant verstrekte onjuiste of onvolledige gegevens.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Klant is eindverantwoordelijk voor het controleren van de kwaliteit van de uitgevoerde werkzaamheden.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Klant blijft ten allen tijden zelf verantwoordelijk voor het toepassen of uitvoeren van kennis of handelingen zoals opgedaan tijdens een traject.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;In het geval dat dienstverlener een schadevergoeding verschuldigd is aan klant bedraagt de schade niet meer dan het bedrag dat door de aansprakelijkheidsverzekering wordt uitgekeerd, dan wel door dienstverlener aan klant in rekening is gebracht.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Klant vrijwaart dienstverlener tegen alle aanspraken van derden die verband houden met de door haar geleverde diensten en producten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Dienstverlener is nimmer aansprakelijk voor directe schade of indirecte schade, emotionele schade of schade voortvloeiend uit beslissingen die de klant heeft genomen, al dan niet in overleg met de dienstverlener.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Klant is te allen tijde zelf verantwoordelijk voor gemaakte keuzes, diens eigen gedrag, en de consequenties hiervan, zowel tijdens de tijd die klant en dienstverlener gezamenlijk doorbrengen als daarna.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 14 Bijzondere bepalingen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Beide partijen zijn gehouden tot geheimhouding van alle vertrouwelijke informatie die zij in het kader van hun overeenkomst hebben verkregen. Klant wordt voor meer informatie verwezen naar de privacyverklaring.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 15 Klachtenprocedure&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Klant is verplicht om klachten over offertes, facturen en/of de geleverde diensten en producten zo snel mogelijk, maar uiterlijk binnen 5 dagen na het consult, de klacht schriftelijk en gemotiveerd kenbaar te maken aan dienstverlener. Zij streeft ernaar klachten binnen 5 werkdagen te behandelen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Het indienen van een klacht schort de betalingsverplichting niet op.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ik ben aangesloten bij het CAT collectief, waarbij ik ook aangesloten ben bij Geschilleninstantie Alternatieve Therapeuten (GAT), met bijbehorend klachtenprocedure&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 16 Geschilbeslechting&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Op deze algemene voorwaarden is het Nederlands recht van toepassing.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Partijen zullen enkel een beroep op de rechter doen nadat zij zich tot het uiterste hebben ingespannen een geschil in onderling overleg te beslechten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Voor zover de wet het toestaat worden geschillen zullen worden beslecht door de bevoegde rechter in het arrondissement waarin dienstverlener is gevestigd, tenzij een wettelijke verplichting naders bepaalt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;In afwijking van de wettelijke verjaringstermijnen, bedraagt de verjaringstermijn van alle vorderingen en verweren jegens dienstverlener en betrokken derden 12 maanden.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 17 Tariefwijziging&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;De dienstverlener behoudt zich het recht voor om de tarieven van de aangeboden diensten en producten te wijzigen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tariefwijzigingen worden minimaal 30 dagen van tevoren schriftelijk of elektronisch aan de klant meegedeeld.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Indien de klant niet akkoord gaat met een aangekondigde tariefwijziging, heeft de klant het recht om de overeenkomst kosteloos te beëindigen per de ingangsdatum van de nieuwe tarieven, mits dit schriftelijk of per e-mail wordt gemeld vóór de ingangsdatum.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;De dienstverlening is in het alternatieve therapeutische spectrum en biedt geen vervanging van de reguliere medische zorg. De klant blijft zelf verantwoordelijk voor zijn gezondheid en het raadplegen van artsen of andere zorg professionals.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>http://localhost:1313/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contact/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Natasja Hoogvliet-Haandrikman&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Locatie:&lt;/strong&gt; Denekamp &lt;br&gt;
&lt;em&gt;Neem contact op voor de adresgegevens&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Telefoonnummer:&lt;/strong&gt; +31 6 20338192 &lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Email:&lt;/strong&gt; &lt;a href=&#34;mailto:natasja@letitflowagain.nl&#34;&gt;natasja@letitflowagain.nl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ervaringen</title>
      <link>http://localhost:1313/ervaringen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ervaringen/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;mijn-eigen-ervaring&#34;&gt;Mijn eigen ervaring&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ik ben iemand met een zeer brede interesse. Maar ik had behoefte aan diepgang en echt het vinden van mijn levenspad.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Binnen een aantal NEI sessies heb ik deze gevonden. En zo ben ik in mijn opleiding gestapt en NEI therapeut geworden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het starten van een eigen onderneming vond ik behoorlijk spannend. Maar met behulp van NEI heb ik mijn hieronder liggende blokkades mogen aanzien en oplossen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En zo heb ik ook deze stap gezet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En nu geniet ik van mijn werk als NEI therapeut.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;ervaringen-van-mensen&#34;&gt;Ervaringen van mensen&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&#34;melanie-vis&#34;&gt;Melanie Vis&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Ieder mens verdient het om lekker in zijn of haar vel te zitten, zowel fysiek als mentaal. Maar dat gaat niet altijd vanzelf – ook bij mij niet. Vanuit nieuwsgierigheid kwam ik via Natasja in contact met NEI-therapie om erachter te komen of het iets voor me zou zijn. Want je kunt en hoeft tenslotte niet alles in het leven alleen te doen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het bleek een mooie en effectieve manier om onverwerkte emoties, gebeurtenissen en gevoelens los te leren laten. Natasja begeleidt op een hele prettige manier: geduldig, respectvol en meegaand. Daardoor voel je de ruimte en veiligheid om je volledig open te stellen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Door NEI ervaar ik meer rust, ruimte in mijn hoofd en een vorm van verlichting, waardoor ik een vrolijkere versie van mezelf kan zijn.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;samantha&#34;&gt;Samantha&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Natasja heeft mijn zoon Rowan fantastisch geholpen met de NEI-behandeling. Tijdens ons gesprek vertelde ze mij uitgebreid wat er allemaal mogelijk is met NEI en waarbij het kan ondersteunen. Rowan was toen ruim 2,5 jaar oud en sprak nog slecht. We waren inmiddels gestart met logopedie en ik dacht direct: misschien kan dit hem extra ondersteunen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Met een foto van Rowan gingen Natasja en ik aan de slag. Er kwamen zulke waardevolle dingen naar boven en we hebben een aantal blokkades kunnen weghalen. Al twee dagen later merkte ik een groot verschil: Rowan begon ineens veel meer woorden te zeggen en probeerde meer in zijn taal en spraak. Dat was zo bijzonder om te zien en mee te maken.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een paar weken later hebben we nog een behandeling gedaan, dit keer op afstand. Het mooie was dat Rowan tijdens die sessie ineens helemaal bij mij wilde zijn en tegen mij aankroop, alsof hij het aanvoelde. Ook deze behandeling gaf weer een prachtig resultaat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ik vind het zo bijzonder hoe Natasja dit doet: vriendelijk, open, eerlijk en met zoveel inzicht. Ik ben ontzettend blij dat ik deze manier heb gevonden om Rowan te ondersteunen in zijn ontwikkeling en groei. Ook voor mezelf zou ik dit heel graag nog eens willen ervaren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bedankt Natas! ❤️&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;lenie&#34;&gt;Lenie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Ik ben 86 en had al langere tijd last van vermoeidheid en allerlei lichamelijke klachten. Natuurlijk niet zo heel gek gezien mijn leeftijd dat maar dan nog. En wat mij misschien nog het meest dwarszat, was dat ik me niet meer echt blij voelde. Alsof er iets in mij ‘uit’ stond.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Via mijn dochter kwam ik in contact met NEI therapie. Ik wist niet precies wat ik ervan moest verwachten, maar het voelde meteen vertrouwd. Tijdens de sessies kwamen er dingen naar boven die ik al lang vergeten was, maar die blijkbaar nog wel meespeelden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Na een paar sessies merkte ik verschil: ik voel me lichter, rustiger en heb weer meer zin in de dag. Ik ben dankbaar dat ik deze stap toch heb gezet, ook op mijn leeftijd. Het is nooit te laat om je beter te gaan voelen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;john&#34;&gt;John&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Eerlijk gezegd stond ik er eerst wat sceptisch in. NEI… ik dacht: dat zal wel weer zoiets vaags zijn. Niet echt iets voor mij. Maar ik zat niet lekker in mijn vel. Veel spanning, slecht slapen, en ik zat gewoon vast in mijn hoofd. Dus toch de stap gezet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Na de eerste sessie merkte ik al dat er iets gebeurde. Het was geen magie, maar het voelde alsof er wat rust kwam. Na een paar sessies voelde ik me helderder, meer ontspannen en vooral: meer in contact met mezelf.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wat me verbaasde, is dat het zo praktisch voelde. Geen lange gesprekken of ‘emotioneel gedoe’, maar wel precies bij de kern. Ik had dit veel eerder moeten doen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;nicole&#34;&gt;Nicole&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Vanuit mijzelf ben ik een onderzoekend en ook kritisch persoon, maar ook een nadenker. Dat zorgt ervoor dat ik veel in mijn hoofd zit. De NEI-sessie heeft mij enorm verrast. Natasja heeft mijn blokkades via NEI gedeblokkeerd, waardoor ik veel meer rust in mijn hoofd ervaar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Haar werkwijze is professioneel,  betrokken en diepgaand, maar ook met een vleugje humor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ik voelde mij gehoord en gezien, ook het onderbewuste gedeelte in mij.
Kortom een bijzondere en fijne ervaring die zeker voor herhaling vatbaar is!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mens</title>
      <link>http://localhost:1313/mens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/mens/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Er zijn meerdere mogelijkheden voor een NEI sessie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;U kunt er voor kiezen om een afspraak te maken om bij mij thuis te komen voor een sessie.
Maar u kunt er ook voor kiezen om dit vanuit uw eigen omgeving te doen via een online meeting met uw laptop of telefoon.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;nei-sessies&#34;&gt;NEI Sessies&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Een NEI-sessie duurt gemiddeld &lt;strong&gt;75 tot 90 minuten&lt;/strong&gt;.
Je kunt kiezen voor een losse sessie of een voordeliger pakket met meerdere behandelingen.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;prijzen&#34;&gt;Prijzen&lt;/h3&gt;
&lt;table&gt;
  &lt;thead&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;th&gt;Optie&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Duur / Aantal&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Prijs per sessie&lt;/th&gt;
          &lt;th&gt;Totale prijs&lt;/th&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/thead&gt;
  &lt;tbody&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;Losse NEI-sessie&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;1 sessie&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;€105,-&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;€105,-&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;Blok van 3 NEI-sessies&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;3 sessies&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;€95,-&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;€285,- (vooraf)&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
      &lt;tr&gt;
          &lt;td&gt;Serie van 5 NEI-sessies&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;5 sessies&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;€90,-&lt;/td&gt;
          &lt;td&gt;€450,- (vooraf)&lt;/td&gt;
      &lt;/tr&gt;
  &lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ondersteuning (30 minuten)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een losse ondersteuning voor bijvoorbeeld ontstoren van medicatie of vaccinaties, bodyscan, opschonen energie, uitmeten van voedingsmiddelen en dergelijke kost 50,-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eventuele andere wensen zijn te bespreken en daar zal vooraf een prijsopgave voor komen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Prijzen zijn inclusief btw.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy</title>
      <link>http://localhost:1313/privacy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/privacy/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;privacyverklaring&#34;&gt;Privacyverklaring&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Let it Flow again hecht veel waarde aan jouw privacy. Ik verwerk en gebruik jouw gegevens op een veilige manier, volledig in lijn met de Algemene Verordening Gegevensbescherming (AVG). In deze privacyverklaring leg ik uit welke gegevens ik van jou verzamel en waarom. Daarnaast informeer ik je over jouw rechten met betrekking tot deze gegevensverwerking. Mocht je vragen hebben over je privacy, dan kun je altijd contact met mij opnemen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 1 – Wie ben ik?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Let it Flow again is een eenmanszaak, gevestigd in Voskampsweg 7591 TA Denekamp. Ik sta ingeschreven bij de Kamer van Koophandel onder nummer 98059386 en ben verantwoordelijk voor de verwerking van jouw persoonsgegevens.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 2 – Welke gegevens verwerk ik?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hier vind je een overzicht van de gegevens die ik van jou verwerk, de redenen hiervoor, de wettelijke grondslag en hoe lang ik deze gegevens bewaar.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Voor de uitvoering van de overeenkomst verwerk ik jouw naam, adres, woonplaats, telefoonnummer, e-mailadres en, indien nodig, gegevens zoals jouw geboortedatum, sociale media accounts en website. Ik bewaar deze gegevens tot een jaar na beëindiging van de overeenkomst.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Voor het beheren van je bestelling verwerk ik jouw naam, leveringsadres, factuuradres, e-mail, telefoonnummer, aankoopgeschiedenis en betalingsgegevens. Deze gegevens bewaar ik tot 7 jaar na de overeenkomst voor de Belastingdienst.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Voor de facturatie en financiële administratie verwerk ik gegevens zoals jouw naam of die van je contactpersoon, bedrijfsnaam, factuuradres, KvK-nummer, btw-nummer, klantnummer, e-mail en bankgegevens. Deze gegevens worden 7 jaar bewaard volgens de wettelijke verplichtingen van de Belastingdienst.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;In geval van een klacht verwerk ik jouw naam, e-mail, telefoonnummer en de inhoud van de klacht om tot een oplossing te komen. Deze gegevens worden tot 1 jaar na afhandeling van de klacht bewaard.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Daarnaast kan ik jouw gegevens gebruiken voor marketingdoeleinden, zoals jouw naam, e-mail en sociale media accounts, om je op de hoogte te houden van mijn diensten. Zodra je aangeeft niet meer benaderd te willen worden, verwijder ik deze gegevens.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 3 – Hoe verkrijg ik deze gegevens?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De gegevens die ik verwerk, heb je zelf aan mij verstrekt, bijvoorbeeld als klant, contactpersoon of websitebezoeker.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 4 – Welke rechten heb jij?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Onder de AVG heb je de volgende rechten met betrekking tot jouw persoonsgegevens:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Inzage: Je kunt ten alle tijden inzage vragen in jouw gegevens.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Wijziging: Je kunt een verzoek indienen om jouw gegevens aan te passen of te verwijderen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bezwaar: Je hebt het recht bezwaar te maken tegen de verwerking van jouw gegevens.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gegevensoverdracht: Indien gewenst kun je jouw gegevens overdragen naar een andere aanbieder.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intrekking toestemming: Heb je toestemming gegeven voor de verwerking van jouw gegevens? Dan kun je deze toestemming altijd intrekken.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Voor het uitoefenen van deze rechten kun je een e-mail sturen naar mij. Ik reageer zo snel mogelijk op jouw verzoek.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 5 – Aan wie verstrek ik jouw gegevens?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ik verstrek jouw gegevens niet aan derden, tenzij dit noodzakelijk is voor de uitvoering van de overeenkomst of op basis van een wettelijke verplichting. Als ik jouw gegevens deel met verwerkers of andere betrokken partijen, sluit ik verwerkersovereenkomsten om jouw privacy te waarborgen. Ik verkoop jouw gegevens nooit aan derden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Artikel 6 – Slotbepalingen&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ik raad aan deze privacyverklaring regelmatig te raadplegen, omdat mijn beleid kan wijzigen. Voor vragen over deze verklaring of de manier waarop ik jouw gegevens verwerk, kun je contact met mij opnemen via de mail.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Heb je een klacht over hoe ik met jouw gegevens omga? Laat het mij weten, of neem contact op met de Autoriteit Persoonsgegevens.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wat is NEI</title>
      <link>http://localhost:1313/wat-is-nei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/wat-is-nei/</guid>
      <description>&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;flex justify-center	&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-full&#34; &gt;
          &lt;img alt=&#34;screen reader text&#34; 
               srcset=&#34;http://localhost:1313/media/heide_hu_6eedb1695e6e560f.webp 320w, http://localhost:1313/media/heide_hu_77125d59083f5309.webp 480w, http://localhost:1313/media/heide_hu_26511da72e7d9737.webp 760w&#34;
               sizes=&#34;(max-width: 480px) 100vw, (max-width: 768px) 90vw, (max-width: 1024px) 80vw, 760px&#34;
               src=&#34;http://localhost:1313/media/heide_hu_6eedb1695e6e560f.webp&#34;
               width=&#34;760&#34;
               height=&#34;571&#34;
               loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;wat-is-nei-therapie&#34;&gt;Wat is NEI-therapie?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;NEI staat voor Neuro Emotionele Integratie en combineert inzichten uit zowel de Westerse als Oosterse gezondheidsleer. Denk aan elementen uit de psychologie, acupunctuur en neurologie. Deze methode helpt om op een milde manier emotionele spanningen, fysieke klachten en onverwerkte ervaringen los te laten — zonder langdurige gesprekken of het herbeleven van pijnlijke gebeurtenissen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wat veel mensen niet weten, is dat een &#34;trauma&#34; niet altijd groot of dramatisch hoeft te zijn. Het kan ook een kleinere, onverwerkte emotie zijn die zich heeft vastgezet in je systeem en onbewust invloed uitoefent op hoe jij je voelt of functioneert.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;wat-gebeurt-er-tijdens-een-sessie&#34;&gt;Wat gebeurt er tijdens een sessie?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Bij NEI-therapie richten we ons op het onderbewuste deel van jouw brein, waar volgens onderzoek maar liefst 95% van je gedrag, overtuigingen en automatische reacties vandaan komt. Hier liggen ook vaak de oorzaken van aanhoudende klachten verborgen — klachten die je bewust misschien niet goed kunt verklaren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tijdens een sessie gebruiken we onder andere een biotensor, een instrument dat helpt om signalen uit het onderbewustzijn op te vangen. Door gerichte vragen te stellen, krijgen we helderheid over de achterliggende emotionele blokkades. Deze worden vervolgens losgekoppeld, waardoor je lichaam en geest de ruimte krijgen om weer in balans te komen.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;hoe-ontstaan-blokkades-in-je-systeem&#34;&gt;Hoe ontstaan blokkades in je systeem?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Soms gebeurt er iets in je leven dat je raakt, maar waar je emotioneel niet goed mee om kunt gaan. Die emotie blijft dan als het ware &#34;hangen&#34; in je systeem en kan zich vastzetten in het geheugen van je lichaamscellen, vaak rond een bepaald orgaan. Dit gebeurt wanneer een gevoel niet goed wordt verwerkt door de samenwerking tussen je gevoel (rechterhersenhelft) en je verstand (linkerhersenhelft).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Als je dan later een blokkade ontstaat die mee resoneert op die blokkade komt het nog harder aan. Je lijkt een soort van overgevoelig op bepaalde thema’s.
Op de lange termijn kunnen deze onverwerkte emoties leiden tot fysieke klachten, vermoeidheid, beperkingen en onverklaarbare pijnklachten. Maar ook mentale klachten zoals stress,  uitputting, onzekerheden, boosheid of depressies.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;investeren-in-jezelf&#34;&gt;Investeren in jezelf&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Je hebt meer invloed op je welzijn dan je misschien denkt. Natuurlijk gebeuren er dingen in het leven die je niet kunt controleren, maar hoe je ermee omgaat, kun je wél sturen. NEI-therapie helpt je om oude patronen te doorbreken en meer rust, energie en helderheid te ervaren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Door het loslaten van emotionele ballast ontstaat er ruimte: in je lijf, je hoofd en je leven. Je merkt dat je je beter voelt, lichamelijk én mentaal. Je lichaam werkt efficiënter en je zit gewoon lekkerder in je vel.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;ook-preventief-waardevol&#34;&gt;Ook preventief waardevol&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;NEI is niet alleen geschikt om klachten op te lossen, maar ook als preventieve ondersteuning. Door blokkades op tijd aan te pakken, voorkom je dat deze zich opstapelen en op termijn tot grotere problemen leiden. Regelmatige sessies kunnen helpen om gezond en in balans te blijven — zowel nu als in de toekomst.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;blokkades-oplossen-kan-ook-positief-effect-hebben-in-je-gezin&#34;&gt;Blokkades oplossen kan ook positief effect hebben in je gezin.&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Een bijzonder aspect van deze therapie is dat het effect niet alleen bij jou merkbaar is. Als ouder geef je namelijk energetisch veel door aan je kind(eren). Zodra jij emotionele ballast loslaat, werkt dat ook door op jouw gezinssysteem. Dat maakt het een krachtige investering, niet alleen in jezelf, maar ook in de generaties na jou.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;voorbeelden-waar-nei-helpend-of-ondersteunend-kan-zijn&#34;&gt;Voorbeelden waar NEI helpend of ondersteunend kan zijn&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Na pestgedrag&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Na traumatische ervaring (zoals ongeval, geboorte trauma, ongewenste intimiteiten)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kinderwens&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Verlies en rouw&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Buiten proportionele emotie aanvallen (zoals woede, verdriet, frustratie)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Onverklaarbare lichamelijke klachten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Chronische ziekte&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Leerproblemen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Taalachterstand bij kinderen&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wie ben ik</title>
      <link>http://localhost:1313/wie-ben-ik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/wie-ben-ik/</guid>
      <description>&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;flex justify-center	&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-full&#34; &gt;
          &lt;img alt=&#34;screen reader text&#34; 
               srcset=&#34;http://localhost:1313/media/natasja_hu_ad4135cbbf260d46.webp 320w, http://localhost:1313/media/natasja_hu_92bfa1bb78b7074f.webp 480w, http://localhost:1313/media/natasja_hu_28b5483aea437c24.webp 760w&#34;
               sizes=&#34;(max-width: 480px) 100vw, (max-width: 768px) 90vw, (max-width: 1024px) 80vw, 760px&#34;
               src=&#34;http://localhost:1313/media/natasja_hu_ad4135cbbf260d46.webp&#34;
               width=&#34;760&#34;
               height=&#34;570&#34;
               loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ik ben geboren in 1970 en werd een vrolijk en bescheiden meisje met een grote liefde voor dieren. Ik was altijd het kind dat zich met gemak omringde met dieren en vooral de paarden trokken mij als een magneet aan. Deze liefde voor paarden groeide zo groot dat ik mij uiteindelijk ontwikkelde tot een dressuuramazone op subtopniveau, instructrice en hippisch docent. Met veel plezier heb ik jongeren en volwassenen begeleid in hun paarden passie, altijd op zoek naar de diepere lagen van wat hen drijft en hoe ik hen verder kon helpen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Maar er was iets wat ik miste. Ik voelde dat ik meer nodig had om mensen  écht te helpen, om dieper door te dringen tot de kern van wat hen tegenhield. Waarom maakten ze keer op keer dezelfde fouten? Waarom kwamen ze maar niet voorbij bepaalde blokkades, pijn of onzekerheden? Ik kon vaak de vinger op de zere plek leggen, maar het laatste stukje, datgene wat écht verschil maakt, ontbrak. Totdat NEI in mijn leven kwam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ik ben altijd al iemand geweest die van nature een vertrouwenspersoon is voor anderen. Als docent stond ik dicht bij jongeren, als vriendin bood ik een luisterend oor en als mens ben ik altijd gefascineerd geweest door de wonderen van de natuur, dieren en alles wat er tussen hemel en aarde speelt. Ik wist altijd al dat ik iets wilde doen met de diepere kracht die ik voelde, maar ik kon nooit helemaal benoemen wat dat precies was.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Toen ontdekte ik NEI. Dit was voor mij de ontbrekende link, de sleutel die alles op zijn plek liet vallen. Dankzij deze therapie ben ik mezelf verder gaan ontdekken en heb ik laagjes van oude patronen kunnen afpellen om dichter bij mijn ware zelf te komen. Wat een wonderlijke reis was dat! Ik ben ontzettend dankbaar voor alles wat ik heb mogen leren, de inzichten die ik heb opgedaan en voor de mensen die ik nu kan ondersteunen op hun eigen pad naar heling.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mijn missie is om anderen te helpen het beste uit zichzelf te halen, om blokkades op te ruimen en de ruimte te creëren voor een gezonder, gelukkiger en meer in balans leven. Het is een eer om deze reis met anderen te mogen delen en ik ben dankbaar voor de mogelijkheid om dit in te kunnen zetten voor anderen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
