<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Welkom | Let It Flow Again | NEI-therapie</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
      <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Welkom</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>nl</language><lastBuildDate>Tue, 24 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>http://localhost:1313/media/logo_hu_bf827181a3f0b1ef.png</url>
      <title>Welkom</title>
      <link>http://localhost:1313/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Algemene voorwaarden</title>
      <link>http://localhost:1313/terms/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/terms/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Add your company legal terms here&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>http://localhost:1313/contact/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/contact/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Natasja Hoogvliet-Haandrikman&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Locatie:&lt;/strong&gt; Denekamp&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Neem contact op voor de adresgegevens&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Telefoonnummer:&lt;/strong&gt; +31 6 20338192&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Email:&lt;/strong&gt; &lt;a href=&#34;mailto:natasja@letitflow.nl&#34;&gt;natasja@letitflow.nl&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy</title>
      <link>http://localhost:1313/privacy/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/privacy/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Add your company privacy policy here&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aanbod</title>
      <link>http://localhost:1313/aanbod/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/aanbod/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Er zijn meerdere mogelijkheden voor een NEI sessie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;U kunt er voor kiezen om een afspraak te maken om bij mij thuis te komen voor een sessie.
Maar u kunt er ook voor kiezen om dit vanuit uw eigen omgeving te doen via een online meeting met uw laptop of telefoon.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;nei-voor-mensen&#34;&gt;NEI voor mensen&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Een NEI sessie duur 75 tot 90 minuten&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Losse NEI sessie kost 105,-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Blok NEI sessie van 3 behandelingen kost 95,- per behandeling (vooraf 285,- te voldoen)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Serie NEI sessies van 5 behandelingen kost 90,- per behandeling (vooraf 450,- te voldoen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ondersteuning (30 minuten)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een losse ondersteuning voor bijvoorbeeld ontstoren van medicatie of vaccinaties, bodyscan, opschonen energie, uitmeten van voedingsmiddelen en dergelijke kost 50,-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eventuele andere wensen zijn te bespreken en daar zal vooraf een prijsopgave voor komen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Prijzen zijn inclusief btw&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;nei-voor-dieren&#34;&gt;NEI voor dieren&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;flex justify-center	&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-full&#34; &gt;
          &lt;img alt=&#34;screen reader text&#34; 
               srcset=&#34;http://localhost:1313/media/paarden_hu_8092f0ac0eea0820.webp 320w, http://localhost:1313/media/paarden_hu_fd6cd44b0adc009f.webp 480w, http://localhost:1313/media/paarden_hu_37a0f60c5f28b4d0.webp 760w&#34;
               sizes=&#34;(max-width: 480px) 100vw, (max-width: 768px) 90vw, (max-width: 1024px) 80vw, 760px&#34;
               src=&#34;http://localhost:1313/media/paarden_hu_8092f0ac0eea0820.webp&#34;
               width=&#34;760&#34;
               height=&#34;490&#34;
               loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een NEI sessie duur 75 tot 90 minuten&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Losse NEI sessie kost 105,-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Blok NEI sessie van 3 behandelingen kost 95,- per behandeling (vooraf 285,- te voldoen)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Serie NEI sessies van 5 behandelingen kost 90,- per behandeling (vooraf 450,- te voldoen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ondersteuning (30 minuten)&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Een losse ondersteuning voor bijvoorbeeld ontstoren van medicatie of vaccinaties, bodyscan, opschonen energie, uitmeten van voedingsmiddelen en dergelijke kost 50,-&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eventuele andere wensen zijn te bespreken en daar zal vooraf een prijsopgave voor komen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Prijzen zijn inclusief btw&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ervaringen</title>
      <link>http://localhost:1313/ervaringen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/ervaringen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Add your company privacy policy here&amp;hellip;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wat is NEI</title>
      <link>http://localhost:1313/wat-is-nei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/wat-is-nei/</guid>
      <description>&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;flex justify-center	&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-full&#34; &gt;&lt;img src=&#34;heide.jpeg&#34; alt=&#34;screen reader text&#34; loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;wat-is-nei-therapie&#34;&gt;Wat is NEI-therapie?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;NEI staat voor Neuro Emotionele Integratie en combineert inzichten uit zowel de Westerse als Oosterse gezondheidsleer. Denk aan elementen uit de psychologie, acupunctuur en neurologie. Deze methode helpt om op een milde manier emotionele spanningen, fysieke klachten en onverwerkte ervaringen los te laten — zonder langdurige gesprekken of het herbeleven van pijnlijke gebeurtenissen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wat veel mensen niet weten, is dat een &amp;ldquo;trauma&amp;rdquo; niet altijd groot of dramatisch hoeft te zijn. Het kan ook een kleinere, onverwerkte emotie zijn die zich heeft vastgezet in je systeem en onbewust invloed uitoefent op hoe jij je voelt of functioneert.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;wat-gebeurt-er-tijdens-een-sessie&#34;&gt;Wat gebeurt er tijdens een sessie?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Bij NEI-therapie richten we ons op het onderbewuste deel van jouw brein, waar volgens onderzoek maar liefst 95% van je gedrag, overtuigingen en automatische reacties vandaan komt. Hier liggen ook vaak de oorzaken van aanhoudende klachten verborgen — klachten die je bewust misschien niet goed kunt verklaren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tijdens een sessie gebruiken we onder andere een biotensor, een instrument dat helpt om signalen uit het onderbewustzijn op te vangen. Door gerichte vragen te stellen, krijgen we helderheid over de achterliggende emotionele blokkades. Deze worden vervolgens losgekoppeld, waardoor je lichaam en geest de ruimte krijgen om weer in balans te komen.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;hoe-ontstaan-blokkades-in-je-systeem&#34;&gt;Hoe ontstaan blokkades in je systeem?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Soms gebeurt er iets in je leven dat je raakt, maar waar je emotioneel niet goed mee om kunt gaan. Die emotie blijft dan als het ware &amp;ldquo;hangen&amp;rdquo; in je systeem en kan zich vastzetten in het geheugen van je lichaamscellen, vaak rond een bepaald orgaan. Dit gebeurt wanneer een gevoel niet goed wordt verwerkt door de samenwerking tussen je gevoel (rechterhersenhelft) en je verstand (linkerhersenhelft).
Als je dan later een blokkade ontstaat die mee resoneert op die blokkade komt het nog harder aan. Je lijkt een soort van overgevoelig op bepaalde thema’s.
Op de lange termijn kunnen deze onverwerkte emoties leiden tot fysieke klachten, vermoeidheid, beperkingen en onverklaarbare pijnklachten. Maar ook mentale klachten zoals stress,  uitputting, onzekerheden, boosheid of depressies.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;investeren-in-jezelf&#34;&gt;Investeren in jezelf&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Je hebt meer invloed op je welzijn dan je misschien denkt. Natuurlijk gebeuren er dingen in het leven die je niet kunt controleren, maar hoe je ermee omgaat, kun je wél sturen. NEI-therapie helpt je om oude patronen te doorbreken en meer rust, energie en helderheid te ervaren.
Door het loslaten van emotionele ballast ontstaat er ruimte: in je lijf, je hoofd en je leven. Je merkt dat je je beter voelt, lichamelijk én mentaal. Je lichaam werkt efficiënter en je zit gewoon lekkerder in je vel.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;ook-preventief-waardevol&#34;&gt;Ook preventief waardevol&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;NEI is niet alleen geschikt om klachten op te lossen, maar ook als preventieve ondersteuning. Door blokkades op tijd aan te pakken, voorkom je dat deze zich opstapelen en op termijn tot grotere problemen leiden. Regelmatige sessies kunnen helpen om gezond en in balans te blijven — zowel nu als in de toekomst.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;werkt-ook-door-op-je-gezin&#34;&gt;Werkt ook door op je gezin&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Een bijzonder aspect van deze therapie is dat het effect niet alleen bij jou merkbaar is. Als ouder geef je namelijk energetisch veel door aan je kind(eren). Zodra jij emotionele ballast loslaat, werkt dat ook door op jouw gezinssysteem. Dat maakt het een krachtige investering, niet alleen in jezelf, maar ook in de generaties na jou.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;voorbeelden-waar-nei-helpend-of-ondersteunend-kan-zijn&#34;&gt;Voorbeelden waar NEI helpend of ondersteunend kan zijn&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Na pestgedrag&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Na traumatische ervaring (zoals ongeval, geboorte trauma, ongewenste intimiteiten)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kinderwens&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Verlies en rouw&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Buiten proportionele emotie aanvallen (zoals woede, verdriet, frustratie)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Onverklaarbare lichamelijke klachten&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Chronische ziekte&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;leerproblemen&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Taalachterstand bij kinderen&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wie ben ik</title>
      <link>http://localhost:1313/wie-ben-ik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/wie-ben-ik/</guid>
      <description>&lt;p&gt;















&lt;figure  &gt;
  &lt;div class=&#34;flex justify-center	&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;w-full&#34; &gt;
          &lt;img alt=&#34;screen reader text&#34; 
               srcset=&#34;http://localhost:1313/media/natasja_hu_ad4135cbbf260d46.webp 320w, http://localhost:1313/media/natasja_hu_92bfa1bb78b7074f.webp 480w, http://localhost:1313/media/natasja_hu_28b5483aea437c24.webp 760w&#34;
               sizes=&#34;(max-width: 480px) 100vw, (max-width: 768px) 90vw, (max-width: 1024px) 80vw, 760px&#34;
               src=&#34;http://localhost:1313/media/natasja_hu_ad4135cbbf260d46.webp&#34;
               width=&#34;760&#34;
               height=&#34;570&#34;
               loading=&#34;lazy&#34; data-zoomable /&gt;&lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;&lt;/figure&gt;
&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ik ben geboren in 1970 en werd een vrolijk en bescheiden meisje met een grote liefde voor dieren. Ik was altijd het kind dat zich met gemak omringde met dieren en vooral de paarden trokken mij als een magneet aan. Deze liefde voor paarden groeide zo groot dat ik mij uiteindelijk ontwikkelde tot een dressuuramazone op subtopniveau, instructrice en hippisch docent. Met veel plezier heb ik jongeren en volwassenen begeleid in hun paarden passie, altijd op zoek naar de diepere lagen van wat hen drijft en hoe ik hen verder kon helpen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Maar er was iets wat ik miste. Ik voelde dat ik meer nodig had om mensen en dieren écht te helpen, om dieper door te dringen tot de kern van wat hen tegenhield. Waarom maakten ze keer op keer dezelfde fouten? Waarom kwamen ze maar niet voorbij bepaalde blokkades, pijn of onzekerheden? Ik kon vaak de vinger op de zere plek leggen, maar het laatste stukje, datgene wat écht verschil maakt, ontbrak. Totdat NEI in mijn leven kwam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ik ben altijd al iemand geweest die van nature een vertrouwenspersoon is voor anderen. Als docent stond ik dicht bij jongeren, als vriendin bood ik een luisterend oor en als mens ben ik altijd gefascineerd geweest door de wonderen van de natuur, dieren en alles wat er tussen hemel en aarde speelt. Ik wist altijd al dat ik iets wilde doen met de diepere kracht die ik voelde, maar ik kon nooit helemaal benoemen wat dat precies was.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Toen ontdekte ik NEI. Dit was voor mij de ontbrekende link, de sleutel die alles op zijn plek liet vallen. Dankzij deze therapie ben ik mezelf verder gaan ontdekken en heb ik laagjes van oude patronen kunnen afpellen om dichter bij mijn ware zelf te komen. Wat een wonderlijke reis was dat! Ik ben ontzettend dankbaar voor alles wat ik heb mogen leren, de inzichten die ik heb opgedaan en voor de mensen en dieren die ik nu kan ondersteunen op hun eigen pad naar heling.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Met NEI kan ik niet alleen mensen helpen om een gelukkiger, meer vervuld leven te leiden, maar ook dieren – honden, katten, paarden en zelfs een uiltje – zijn mijn begeleiders geworden in dit prachtige proces. Door met hun onderbewustzijn te werken, heb ik bijzondere ervaringen opgedaan die geleid hebben tot prachtige resultaten op het gebied van gedragsproblemen, gezondheid en welzijn.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mijn missie is om anderen te helpen het beste uit zichzelf te halen, om blokkades op te ruimen en de ruimte te creëren voor een gezonder, gelukkiger en meer in balans leven. Het is een eer om deze reis met anderen te mogen delen en ik ben dankbaar voor de mogelijkheid om dit in te kunnen zetten voor anderen.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
